未睇過高達，應該咩順序睇？

求

剩係睇SEED系列就夠
其他都垃圾

除左uc基本上冇次序

AGE好睇過shit啦

鐵血的魔劍

細蚊仔野收皮

睇V，有好多大姐姐出現

沖繩奴隸島

我記得有套高達扑到敵人個家姐大肚
好值得一睇

g

Seed seed d 00 age w 睇呢幾套夠

Seed?

你睇完0079仲想睇先再繼續問

睇MS08小隊啦，篇幅唔長，作畫一流，睇完可以睇00同鐵血第一季（第二季睇到打完MA就停，當佢完左啦）

睇seed同seed d 先

好多意見
咗我睇seed先

先睇鐵血的孤兒

認真答你
差唔多套套高達都唔同世界觀,所以邊套睇先都冇所謂

就動畫講
原祖個代uc就 the origin>原祖>Z>ZZ>馬沙之反擊>獨角獸 呢幾集關聯比較大啲
其他同uc世界觀既就多數係外傳或者時間點太後關聯冇咁大,
係咪uc個啲呢到有得睇哂

seed有個hd remaster版,就改左啲畫面同清左

seed

睇高達00就夠

00無得輸

Seed seed d 00
舊個d一來你未必搵到片源
二來畫質太差
Seed真係底線

近十年黎講 00都係最好個套架啦

00，唔好睇再開po

00世界第一

睇G 伏先

0083 stardust memories

基本上唔好睇最舊嗰集直接Z開始就得

真係第一套我會叫你睇0080口袋裏的戰爭 電影長度

想睇主角收皮就睇鐵血

新睇一定唔好聽人講睇uc 你唔會再睇落去 睇seed 00 鐵血呢D起手

鐵血係中後期劇情鳩咗啲姐
啲冷兵器近戰打鬥好正架
BGM又有feel

W有得睇主角自爆好多次

一定係睇左g-saviour 先，冇其他

自爆但係不死就算啦，主角光環

破滅魔劍

嗯 睇0079先啦
即係「機動戰士高達」
可以揀劇場版睇 (濃宿原裝50集劇情去到三部)

I. 機動戰士高達
II. 哀戰士
III. 相逢在宇宙

UC 可以順時序睇
其他系列無所謂

原祖個d點睇呀 畫質真係硬傷睇左一集勁唔順zz都唔多得
g gun 開始接受到 無一部gundam 可型得過 神同東方
00啦機型 劇情ok
seed睇基神有咩好睇 仲勁過三國無雙 打撚呀 seed d唔好講啦
孤兒 season 1可以一戰 d冷兵器打鬥j出血
season2當無出過啦 我屌佢老母 最失望既動畫

竟然無提w

00啦

0080 口袋中的戰爭

0083

高達畫得好靚

其實未睇過應該睇seed 先
因為易入口
之後睇00
仲有興趣咪補埋UC系列

Z高達
睇完就會有興趣追埋其他

呢套可以單獨睇
當初我未睇UC系但睇左呢套先
理解都無問題

同求

08小隊，0080算比較易食

0083 0093

係咁昆人睇seed,近期既要睇都睇00啦

睇啲易入囗嘅先：
seed,00, unicorn